---
aid: 9025
zid: 569812
title: "辛无最简直是我等守序邪恶的偶像。"
author: 荣誉的条顿骑士
date: 2014-11-14 20:56:29+07:00
lastmod: 2014-11-18 22:37:00+07:00
---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-14 20:56:29 发表了：

姓名：辛无最，编号：0127，性别：男，汉族……千篇一律的身份页。萧子山想，名字不用看就是个假的，不过这在穿越众中也很常见，随后的就是一些旧世界的履历了，萧子山不出所料的看到了一名典型旧世界精英的成长史，名校双学位，采购工程师，大客户销售经理，产品规划师，最后是某知名保险公司的市场部副职·同样是 70 末，这货混的比我好多了，萧子山暗暗想起当年这个可恶的论坛炫耀党，来投奔文总和他们的时候：

无最桑是一个微胖的南方人，披着张人畜无害的娃娃脸，长睫毛和大眼睛透着一股无辜，鼻梁上挂着一副没有镜片的 GUCCL 眼镜，衣着总是土鳖的西装衬衫，但略一留意就能从衬衫袖口或西服内侧看到这老贼的英文花体字，而俏皮的嘴角总是透着微笑，远远看去就是个发福的林志炫。但和他打过交道的萧子山非常明白这个穿着低调的比山 Couture 的娃娃脸绝对是个写作精英读作人渣的家伙，其实在某些层面和马督公一样，在他们眼里，不论工业党还是情怀党都毫无区别，对他们而言恭谦是伪装，微笑是面具，彬彬有礼只是拒人千里的手段。

但任何团体都不会拒绝一个带着巨额利益的人来投奔自己，穿越集团正是通过他的渠道为所有的穿越者都购买到了超额的意外保险，来保证旧世界的家人将来生活无忧，并获得了数千万的资金。按照入伙前的交代，通过质押自己在魔都的几套房产做启动资金，通过把文总的皮包公司包装成挖到狗垩头金的文化发展公司来虚设项目从银行和私募拉来了巨额款项，最后在气球戳破前一个月，成功的来到了明朝。

金融巨子，高学历。爱调教小姑娘。这样的隆中恶魔放出来一定有一些元老追随。反噬文马肖简直是一定的。第三方势力崛起。

---

Sinno 于 2014-11-14 21:08:11 发表了：

正文就在本版啊。。。而且有几个词抄错了啊

---

knifers 于 2014-11-14 21:31:40 发表了：

这种邪恶的人肯定会有一帮抖 M 基友团追随的。。

---

东门吹雨 于 2014-11-14 22:50:47 发表了：

有机会交流交流调教方法~

---

xiaoweisan 于 2014-11-15 06:41:42 发表了：

什么守序邪恶啊，辛无最当作自己名言的那句 John Norman 的话，暴露了其隐蔽的反工业党面目。John Norman 心目中的理想社会就是火药武器不允许存在，男人全靠体力和冷兵器生存的世界，他坚信只有如此，人类才能按照“在自然中的应有地位”生活，否则要是有了手枪，壮男和弱鸡的差别不就消失了吗！？来自现代的军武宅，怕是不会欣赏这种设定吧。

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-15 10:03:49 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-14 21:08
>
> 正文就在本版啊。。。而且有几个词抄错了啊

求连接。

---

Sinno 于 2014-11-15 10:33:55 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2014-11-15 10:03
>
> 求连接。

黑历史

---

麻友友的老公 于 2014-11-15 10:40:17 发表了：

作为一个有着荣誉感和骑士精神的元老，未来的河北省大区领袖，我表示不想看见他

---

adol 于 2014-11-15 12:06:04 发表了：

早慢熊把这人放出来是不是要坑文总的节奏。。。

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-15 17:21:34 发表了：

坐等无罪桑成为文马以外的第三势力。无罪桑这妥妥的大 boss 形象，还是那种在官邸喝着红酒，坐着大班椅，脚下有狗链美女的。

---

barbarrossa1 于 2014-11-17 08:38:17 发表了：

明明是混乱邪恶，怎么成了守序邪恶了

---

传福音者 于 2014-11-17 09:02:06 发表了：

_本帖最后由 传福音者 于 2014-11-17 09:04 编辑_

我也同意那厮是混乱邪恶

劳资最近看《临高启明》这几章的时候，总觉得萧子山面前的那家伙就是《沉默的羔羊》中的那个汉尼拔

---

Sinno 于 2014-11-17 09:06:31 发表了：

> barbarrossa1 发表于 2014-11-17 08:38
>
> 明明是混乱邪恶，怎么成了守序邪恶了

伦家分明是守序阵营的。。。。我又不吃妹子

---

Sinno 于 2014-11-17 09:07:57 发表了：

> adol 发表于 2014-11-15 12:06
>
> 早慢熊把这人放出来是不是要坑文总的节奏。。。

为何是坑文总。。。坑子山是有可能的

---

Sinno 于 2014-11-17 09:09:35 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2014-11-15 10:40
>
> 作为一个有着荣誉感和骑士精神的元老，未来的河北省大区领袖，我表示不想看见他

您是哪位啊？

---

barbarrossa1 于 2014-11-17 09:10:03 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 09:06
>
> 伦家分明是守序阵营的。。。。我又不吃妹子

守序邪恶的代表是魔鬼，给出契约人家达到了，哪怕结果再荒诞也要给人家实现。

这货明显视规则和契约于无物，当然是混乱邪恶，代表就是信 S 姐姐的信徒

---

Sinno 于 2014-11-17 09:49:37 发表了：

> barbarrossa1 发表于 2014-11-17 09:10
>
> 守序邪恶的代表是魔鬼，给出契约人家达到了，哪怕结果再荒诞也要给人家实现。
>
> 这货明显视规则和契约于 ...

保险业可是契约精神的典范！！

---

adol 于 2014-11-17 09:53:08 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 09:07
>
> 为何是坑文总。。。坑子山是有可能的

因为此人“是文总的天然幕僚和盟友”，却又行事乖张，不知进退。万一成事不足败事有余不就坑了队友么。。。。

---

Sinno 于 2014-11-17 09:58:10 发表了：

> adol 发表于 2014-11-17 09:53
>
> 因为此人“是文总的天然幕僚和盟友”，却又行事乖张，不知进退。万一成事不足败事有余不就坑了队友么。。 ...

所以这人不是丢给小子山而不是文总了么

---

传福音者 于 2014-11-17 10:15:10 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 09:49
>
> 保险业可是契约精神的典范！！

原来如此，是干保险的

外国的保险业如何不知道，但是中国的保险业妥妥的混乱邪恶没跑了~

---

Sinno 于 2014-11-17 10:46:12 发表了：

> 传福音者 发表于 2014-11-17 10:15
>
> 原来如此，是干保险的
>
> 外国的保险业如何不知道，但是中国的保险业妥妥的混乱邪恶没跑了~

至少合同条款上写的我们都认。。。妥妥契约精神

---

真红骑士 于 2014-11-17 10:46:28 发表了：

混乱邪恶，最多也不过是中立邪恶

---

Sinno 于 2014-11-17 11:01:54 发表了：

> 真红骑士 发表于 2014-11-17 10:46
>
> 混乱邪恶，最多也不过是中立邪恶

红骑兵大人不能这样啊。。。。邪恶中立是神经病啊

---

Sinno 于 2014-11-17 14:30:29 发表了：

> 真红骑士 发表于 2014-11-17 10:46
>
> 混乱邪恶，最多也不过是中立邪恶

李赤骑同志快点同意我的意见吧。。。我这可是眼瞅着就要出狱了。。你家小表妹张雨可还在临高晃哒呢

---

实事求是我赵高 于 2014-11-17 17:59:21 发表了：

= =再这么搞下去，《临高启明》等着被封吧，最近是越来越不顾脸面了，再这么写，指不定哪天大家都没得看了。特此忠告，某些人的特殊嗜好真的不应该成为这本书的主流。上一个这么玩的是《城管无敌》，下场大家都知道的。

---

麻友友的老公 于 2014-11-17 19:29:19 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 09:09
>
> 您是哪位啊？

河北省大区领袖袁守

---

Sinno 于 2014-11-17 19:33:35 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2014-11-17 19:29
>
> 河北省大区领袖袁守

这人没出场吧。。。。我咋一点印象都没啊。。。。

书评区那个 AKB 一生推也是你么

---

麻友友的老公 于 2014-11-17 19:35:38 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 19:33
>
> 这人没出场吧。。。。我咋一点印象都没啊。。。。
>
> 书评区那个 AKB 一生推也是你么

后期人物，我不混起点

---

Sinno 于 2014-11-17 19:42:30 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2014-11-17 19:35
>
> 后期人物，我不混起点

您这人物启动起码等二五计划后啊。。。还不如早点出场啊。。。来当黑之四人么？

---

麻友友的老公 于 2014-11-17 19:45:48 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 19:42
>
> 您这人物启动起码等二五计划后啊。。。还不如早点出场啊。。。来当黑之四人么？

不用，谢谢，不过找机会和你吵一架？？我去找吹牛提一下呗

---

Sinno 于 2014-11-17 20:01:30 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2014-11-17 19:45
>
> 不用，谢谢，不过找机会和你吵一架？？我去找吹牛提一下呗

你现在在哪任职啊。。我打算第三章去写忽悠南海的。。。

---

麻友友的老公 于 2014-11-17 20:22:58 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 20:01
>
> 你现在在哪任职啊。。我打算第三章去写忽悠南海的。。。

还在和吹牛协商，不过多半是军队

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-17 20:32:23 发表了：

无罪桑怎么这么容易就向吹牛低头了。兄弟我写了大字报正要五百人公投赦免黑之四人呢。萨琳娜在当时根本不是元老。还是元老院的敌人，意图破坏穿越大业。如果当年林传清元老的枪没运回来。就靠着管制刀具和几只运动步枪怎么抵挡临高黄老爷的封建地主武装？就算抵挡住了要有多少人的损失？元老死剩不到百人都有可能。那真是出师未捷身先死了。

---

knifers 于 2014-11-17 20:44:20 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2014-11-17 20:32
>
> 无罪桑怎么这么容易就向吹牛低头了。兄弟我写了大字报正要五百人公投赦免黑之四人呢。萨琳娜在当时根本不是 ...

那次应对民团明明是当时的穿越众太弱鸡了，没组织没准备，就算临敌了也没组织起防御，纯靠土墙附近的几个元老上墙放枪把民团赶跑的。。

如果有组织有准备，我带二十个和我差不多壮的家伙，穿上防暴服拿上长刀，开着机动车过去，再带几支步枪一点手雷，轻松就能把那支民团赶鸭子。。

---

Sinno 于 2014-11-17 20:50:45 发表了：

> knifers 发表于 2014-11-17 20:44
>
> 那次应对民团明明是当时的穿越众太弱鸡了，没组织没准备，就算临敌了也没组织起防御，纯靠土墙附近的几个 ...

那个提斧头砍人的是王瑞祥么？

---

knifers 于 2014-11-17 21:00:22 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 20:50
>
> 那个提斧头砍人的是王瑞祥么？

那是年轻的时候搬沙子扛麻袋练得身体很壮，十几公斤的玩意耍起来不在话下。。

现在身子虚了，估计只能双手拿个斩矛去捅人了。。

---

Sinno 于 2014-11-17 21:14:14 发表了：

> knifers 发表于 2014-11-17 21:00
>
> 那是年轻的时候搬沙子扛麻袋练得身体很壮，十几公斤的玩意耍起来不在话下。。
>
> 现在身子虚了，估计只能 ...

色字头上一把刀啊。。销精毁骨啊

---

knifers 于 2014-11-17 21:33:06 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 21:14
>
> 色字头上一把刀啊。。销精毁骨啊

我这更悲催，是长时间坐办公室看电脑加上晚上回来长时间熬夜上网看电脑加上睡眠不足少运动给整的。。

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-18 07:58:31 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-17 21:14
>
> 色字头上一把刀啊。。销精毁骨啊

完全赦免不比控制使用好么？无罪桑你怎么没有革命到底的大无畏精神呀？

---

Sinno 于 2014-11-18 08:44:09 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2014-11-18 07:58
>
> 完全赦免不比控制使用好么？无罪桑你怎么没有革命到底的大无畏精神呀？

啥意思。。。。没看懂啊。。另无罪本来就不是无产阶级怎么回革命到底呢

---

解放军席卷亚洲 于 2014-11-18 08:54:28 发表了：

狗大户，最讨厌了，直接上火刑架，烧！

---

Sinno 于 2014-11-18 16:05:12 发表了：

> 解放军席卷亚洲 发表于 2014-11-18 08:54
>
> 狗大户，最讨厌了，直接上火刑架，烧！

偷鸡贼！！！

---

小白之友 于 2014-11-18 16:13:19 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-18 16:05
>
> 偷鸡贼！！！

不更新，烧！

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-18 21:13:44 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-18 08:44
>
> 啥意思。。。。没看懂啊。。另无罪本来就不是无产阶级怎么回革命到底呢

直接议会斗争恢复黑之四人完全元老待遇不比和肖主任做暗箱交易还是在玻璃棺材里好？

---

Sinno 于 2014-11-18 21:37:17 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2014-11-18 21:13
>
> 直接议会斗争恢复黑之四人完全元老待遇不比和肖主任做暗箱交易还是在玻璃棺材里好？

这条路看着宽实际窄。。。对于辛无最这种人，一旦脱离了高山岭这个监狱，肯定是要兴风作浪的，只要接触到其他元老，就能蛊惑人心。但是如果议会斗争，他的黑历史就要摆在台面上，这样所有元老甚至规划民都会对她有戒心，那样他其实就陷入人民战争了，虽然没有透明棺材，但是也再也不容易蛊惑人心了。。。这对他才是死棋。。。其他 3 个人，辛无最为什么管他们的死活。。。他们洗白了对自己有啥好处，没洗白，大家还可以暗地里勾连一下

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-18 21:49:58 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-18 21:37
>
> 这条路看着宽实际窄。。。对于辛无最这种人，一旦脱离了高山岭这个监狱，肯定是要兴风作浪的，只要接触到 ...

好腹黑我喜欢。不过我还是愿意看堂堂之阵，以力破巧。

---

Sinno 于 2014-11-18 22:05:21 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2014-11-18 21:49
>
> 好腹黑我喜欢。不过我还是愿意看堂堂之阵，以力破巧。

那你得
@解放军席卷亚洲
和
@铁十字旗下
了。。。。

---

荣誉的条顿骑士 于 2014-11-18 22:37:56 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-18 22:05
>
> 那你得@解放军席卷亚洲 和@铁十字旗下 了。。。。

家禽之友么……

---
